<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
    <rss version="2.0">
        <channel>
            <title>Javier Martín Pérez - Noticias</title>
            <link>https://www3.gobiernodecanarias.org/medusa/edublog/iespuertodelacruztelesforobravo/</link>
            <description>IES Puerto de la Cruz - 1º ASR - LND</description>
            
            <item>
                <title>Solicitud de Plazas para el curso 2023/24: del 10 al 28 de abril</title>
                <link>https://www3.gobiernodecanarias.org/medusa/edublog/iespuertodelacruztelesforobravo/2023/03/17/periodo-de-admision-solicitud-de-plazas-para-el-curso-2023-24/</link>
                <description>En abril se abrirá el proceso para la solicitud de plazas para alumnado de nueva incorporación en el curso 2023/24.</description>
            </item>

            <item>
                <title>IV certamen de microrrelatos del Club de Lectura Gabriela Mistral</title>
                <link>https://www3.gobiernodecanarias.org/medusa/edublog/iespuertodelacruztelesforobravo/2023/04/11/iv-certamen-de-microrrelatos-del-club-de-lectura-gabriela-mistral/</link>
                <description>Se acerca el Día del Libro y vuelve el concurso de microrrelatos del Club de Lectura Gabriela Mistral.</description>
            </item>

            <item>
                <title>Pruebas de acceso a Ciclos Formativos de Formación Profesional: del 10 al 28 de abril</title>
                <link>https://www3.gobiernodecanarias.org/medusa/edublog/iespuertodelacruztelesforobravo/2023/03/31/pruebas-de-acceso-a-ciclos-formativos-de-formacion-profesional-del-10-al-28-de-abril/</link>
                <description>El plazo de inscripción de estas pruebas acceso a los ciclos formativos de grado medio y superior (así como la solicitud de exención a dichas pruebas) es del 10 al 28 de abril.</description>
            </item>

            <item>
                <title>Becas de Educación (curso 2023/24)</title>
                <link>https://www3.gobiernodecanarias.org/medusa/edublog/iespuertodelacruztelesforobravo/2023/03/27/becas-de-educacion/</link>
                <description>Se ha publicado en el BOE de 17 de marzo de 2023 la convocatoria de becas de caracter general para el curso académico 2023/24 para estudiantes que cursen estudios postobligatorios (Bachillerato, FP y Universidad).</description>
            </item>

            <item>
                <title>El IES Puerto de la Cruz participa en los Campeonatos Autonómicos de Formación Profesional «Canariaskills 2023»</title>
                <link>https://www3.gobiernodecanarias.org/medusa/edublog/iespuertodelacruztelesforobravo/2023/03/22/el-ies-puerto-de-la-cruz-participa-en-los-campeonatos-autonomicos-de-formacion-profesional-canariaskills-2023/</link>
                <description>El IES Puerto de la Cruz participa un año más en la fase autonómica de las skills, unas competiciones para estimular a los estudiantes, profesores y empresas; y una plataforma de intercambio y debate sobre la calidad y la innovación de los diferentes campos.</description>
            </item>

            <item>
                <title>El alumnado de 2º de Instalaciones de Telecomunicaciones completa la Formación Teórica-Práctica de Trabajos en Altura</title>
                <link>https://www3.gobiernodecanarias.org/medusa/edublog/iespuertodelacruztelesforobravo/2023/03/20/alumnado-de-2o-de-instalaciones-de-telecomunicaciones-completa-la-formacion-teorica-practica-de-trabajos-en-altura/</link>
                <description>El alumnado de 2º del CFGM de Instalaciones de Telecomunicaciones (2ºTEL) ha completado la fase práctica del curso de Formación Teórica-Práctica de Trabajos en Altura.</description>
            </item>
        </channel>
    </rss>
